[號外]銀魂動畫2017年1月再開

有圖有真相

震冧到大家真唔好意思